成日飲完茶都勁急屎

酒樓d野好撚油

我係勁急尿

我都係

我通常係猛隊茶
跟住全日都個另鐘就放一次尿
仲要次次都勁多量

痾囉

好利尿同屎

食完油野飲番茶解油
通便一流

啱啱飲完 feel到塊面出緊油

我都係 下次無屎屙去飲茶先

食個陣好味，食完過一陣就有種嘔心嘅感覺

你腎虧
我半個鐘去一次

樓主是否食極唔肥嗰種人？

Yes

係因為茶係排毒

唔係幾好咩 知道有邊度可以食完就有得去 第時便秘就知點做

次次飲完茶一定要狗衝返去痾屎
好彩多數喺hall或者屋企附近飲

看過一個日本節目話呢種人有非常好的腸，比其他人有良好比例gut flora

一路柯一路飲